- [English](README.md)
- [日本語](README.ja.md)
- [한국어](README.ko.md)
- [Bahasa Indonesia](README.in.md)
- [Español](README.es.md)
- [简体中文](README.zh.md)
- [Português Brasileiro](README.pt-br.md)

# Projeto todos-foram-presos-juntos

No Japão, uma aluna foi pega pela polícia por colocar um link para um site com um loop infinito de alerta em JavaScript assim:

```js
while (1) {
  alert("!");
}
```

Notícias relacionadas ao incidente:

- (Japonês) [https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html](https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html)
- (Inglês) [https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/](https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/)

Então se isso é considerado um "crime" no Japão. Então vamos ser criminosos e presos!

Aproveite a sua vida do crime!

## Como ser preso

É muito simples. Faça um _fork_ do projeto com a _branch_ chamada `gh-pages` (Se não houver crie). Está tudo pronto. Seria mais eficaz compartilhar a URL "https://youraccount.github.io/lets-get-arrested" em mídias sociais.

## Não há ninguem para prendê-lo ?

Você pode se render à polícia.
